【如果愛情能選擇多一次】純分享

序
愛情往往令人遺憾
愛情可以帶來希望，但希望越大，同時可以摧毀一切，帶來失望。
有些人選擇面對，有些人選揀逃避問題。
如果愛情能再來一次，未嘗唔係一件好事
如果有些心意没有向你坦白，成為遺憾，那麽我願意一直守護你，直到那天，你找到你的幸福，我才捨得放手。
但願只是朋友，没有更進一步。
永遠保持距離，没有突破關係。
你如今也決定放手
作為朋友以上，決絕地放棄是痛苦的
有時侯，你選擇必要的沉默，做一個聆聽者，也不希望對方繼續痛苦，原來你的内心也很痛，原來只因深愛着，你知嗎？
可惜，你選擇埋沒自己的内心，掩飾内心的想法。
因為你知道愛情是遺憾的，不平等的，你不希望破壞一段友誼，令自己為愛情而改變自己，變成另一個的你，再也不能回頭，變得更親近。
然而，你知道決定成敗，只是一個決定，你知道決定是殘忍的，傷害任何一方。
—————————————————————————
有咩對愛情的遺憾可以留言分享下

唉